(月經) 一人一首膠歌

究竟主唱嘅人唱嘅時候有冇覺得尷尬

推

流行性感冒

覺得佢地好敬業

究竟主唱既人唱既時候有冇覺得尷尬

哈哈哈哈哈

母親節精選
唔係阿媽都會聽到擔心

停左留言功能，估計九成人都係話:tvb請你食屎